少林絕學火雲掌

有無得加隻煎蛋

初學煎到燶曬唔敢貼出嚟

我孫悟空就一路擺隻手喺度比你燒，驚都未驚過啦

叫我